好懷念以前可以隨便搵人用icqmsn傾計，連登高登表面上匿名，但實則好容易畀人起底

喺討論區開post閒閒地有個萬人可以睇到，講嘢真係要好小心，萬一畀熟朋友睇到就大鑊，你嘅一言一行就估到係咪你嚟，所以一定唔可以講身邊發生又獨特嘅事嚟講，例如失戀工作之類，否則見到朋友見到就會估到你用戶名，見到面一定會恥笑

我有野想講架，但內容太獨特，朋友見到一定估到係我，所以想講都唔講得

懷念幫人裝icq收200蚊嘅日子

咁ching都係自己收埋佢la

icq msn係搵自己friend 傾喎. 你原本已識果個人喇

唔係架，當年我鐘意同陌生人傾msn架喎

全香港人 九成九都系睇TVB

話自己睇ATV 好易畀人起底 / 同自爆冇分別

Heymandi 幫到你

都唔知有乜好起底
有時唔知巴絲打係咩樣，先知充滿性幻想空間

所以咁多前列腺巴？

想聽機界巴講